傳牛奶公司下令配合警方 主動交7–11及萬寧CCTV

唔好去萬寧買奶粉即退，因為人地拎唔返出黎賣。同埋唔好留單用左13日就退貨，因為萬寧要全數退返錢比客，好蝕架

反送中修例風波遇上警方執法問題，令抗爭活動遍地開花。早前網上片段流傳7.28上環衝突當晚，信德中心一家7-11便利店店員拒讓警員內進。今日有傳牛奶公司已向內部發信，要求7-11以後要配合警方予以放行，上月已主動把所有7-11及萬寧閉路電視向警方交出，以便追捕抗議人士。

7-11及萬寧同屬於牛奶公司旗下商舖，牛奶公司旗下還有惠康、美心、星巴克等品牌，亦是大陸「永輝超市」的股東。《蘋果》正向牛奶公司查詢，暫未獲回覆。

7月14日，沙田新城市廣場保安被指做「吳三桂」引領警員入商場，結果警方圍捕示威者爆發困獸鬥衝突，血浴商場，母公司新鴻基事後即使表明，沒有報警及對事件深表遺憾和難過，仍備受輿論批評，更被踢爆向警方交出閉路電視。之後多個商戶與屋苑均曾直接或間接拒絕警方進入私人地方執法。然而隨着北京介入向商界施壓，令商界在警方執法處理上陷入兩難，例如九倉旗下的海港城曾張貼聲明指「除非有罪案發生，警察請勿進入」」，之後遭官媒點名批鬥，告示現已消失。

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

其實都唔洗傳啦，佢自己都唔出聲係Facebook否定，即係有羅！

推

老共叫佢比，佢敢唔比？

歐美國家都不企出來

支共當然要更進一步啦

如果文件係屬實既話，歡迎加入裝修名單睇下邊個施壓邊個

P

可唔可以唔好乜都講話裝修？

事實係